---
title: 'Marco Cappato al VII Congresso dell''Associazione Radicale Certi Diritti'
date: Thu, 16 Jan 2014 22:14:32 +0000
draft: false
tags: [Politica]
---

Marco Cappato, Consigliere comunale  e Tesoriere dell'Associazione Luca Coscioni, interviene al VII Congresso dell'Associazione Radicale Certi Diritti